宜家嘅男女關係就好似插頭嘅演變咁:-(

以前一個插頭lung住一條線唔會分開,宜家個個都usb咁鐘意插邊個就插邊個

一條線可以用n個電器

你up mud 7

係呀係呀
睇到樓主size

插人咪公囉
俾人插嘅係乜呀 你老母囉
教極都唔撚明，挑！

樓主= 無線叉電，冇得插人又冇得俾人插

冇得插入 只可以遠距離出嘢